Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.6
Creation-Date: 2020-04-21T09:18:59+02:00

====== Accueil ======

__Ce site web est en cours de constᴙuction.__

La société humaine est male barée s'il n'y a pas de révolution dans notre organisation sociale ? [[male barée|Oui]] [[ça va|Non]]

@af



